捉捉捉 比晒証據仲捉 捉你老母鬼呀

比晒証據仲屌係鬼
學生証都show 撚埋
你班和理非就係到屌

係呀 和理非呀

仲係到講好人好者點會成班人行仲要有記認

成班未轉過職 就扮晒了解火魔法師
你地未撚用過魔法緊係唔明點解係要成班啦
唔成班人每人帶元素 點樣可以由3點用魔法用到7 點呀

早啲返家啦, 成日on 9 9 係街比人打比人拉,又唔識保護自己同隊友.

相信支持既比捉鬼既多 巴打加油

收嗲啦傻鳩
如果係人群到連隊友係咩位置都睇唔到 點撚樣保護呀
係條街到行緊已經比成百人追住黎屌
仲要圍撚住你又拍片又郁手又盛咁 show埋身份證學生證都唔信 點撚樣保護呀